要人啊！要人啊！一齊入黎brainstorm下！

其實去到今時今日，不如我地一齊冷靜地brainstorm下點樣智取。

面對既危機：
中共同香港政府既立場都係十分之強硬，違法必究，唔理三七二十一，拉晒你班友先，一個訴求都唔回應，分化你班人，務求令你地開始接受現實放棄訴求，而中國就專心打貿易戰

勇武主導既好處：
1）有好多警察失控既畫面出現，有示威者甚至乎無辜既人受傷，然後民眾會同情示威者而道德感召，變為支持示威
2）即時壓力俾到政府

勇武主導既壞處
1）送頭、俾人拉、武力唔對等
2）會因為同情示威者受傷而道德感召既都已經轉晒黃色，即使升級都未必令到好多人再由藍/冷感轉黃
3）壓力黎講作用始終未必好大因為唔係全民皆勇武，和理非始終佔大多數
4）可能會因為太勇武而流失搵食大過天/淺黃既人既支持

和理非主導既好處
1）唔會俾人拉，成本細好多
2）唔會失民意
3）持久
4）政府耐你唔何
5）唔會影響小市民既生計

和理非主導既壞處
1）變左左膠，嘉年華咁乜都爭取唔到
2）無即時既成果同壓力俾到政府

大家可以再brainstorm

依我既愚見，之前勇武主導較佳係因為送中條例個時要強行通過，情況緊急，而且人民啱啱開始覺醒，所以勇武➡️年輕人受傷➡️道德召喚非常成功

但依家已經進入大家開始習慣有人受傷有人被捕既畫面，所以成本效益俾以前細，而相對上和理非成本較細，所以反而和理非主導可能較適合依家呢個時期，特別係中國政府如此強硬亂咁拉人既時期（唔係話一世做和理非，只係唔同時期唔同處理方法，亦都唔會抹煞任何勇武義士既功勞）。

但我地要點樣去令到就算和理非都唔好變到雨傘後期左膠當道既結局呢？

就係唔可以嘉年華心態，要不停用好多好多好多文宣，唔單止網上，而係落區做文宣，不停同大家講究竟政府同警察有咩惡行，警察做記者會loop示威者暴力，我地做文宣loop警察更加暴力。

民間記者會好好，機場接機同遊客宣傳都好好，落街燒衣紙都好好，撚狗之餘又low cost，絕對贊成搞多d有創意但唔會俾人拉而又有noise有人關注既示威活動呢d活動相信有好多人都會衝出黎幫手！

唔係分化，核爆都唔割，只係想大家智取！
我都好想香港人一齊贏！一齊再開鐳射晚會

所以大家一齊brainstorm可以做既嘢！

頭先個post自膠打錯字 再post過

推

無分主唔主導，每個人都不是主導。但我都覺得我地可以回到當初的和理非->死線->升級的做法。

宜家感覺係政府只係需要一直鳩縮
我地不停維持呢個pattern 抗爭
好易去到一個樽頸位
升級唔知可以做咩好

都係 因為無大台 好難主導任何人
不過都希望有多d有noise但無人被捕既示威活動

經濟戰 經濟戰 經濟戰 講咗三次

政府就係等緊我地自己散
我地一定要堅持 唔可以散
好似拍拖咁 和理非係細水長流 勇武係激情
缺一不可 但佔既比率要睇時勢
激情一排又要細水長流 細水長流一排又要激情下

希望你所講既創意唔係搞到變嘉年華
太空館Party真係一次就夠，自己人減壓之餘，亦都係幫政府減緊壓，因為係將民眾既怒氣轉為歡樂，同每日記招一樣，大家嘻嘻哈哈笑黑警低能，完全無左抗爭既火

請記住，快樂抗爭依樣野係絕對唔存在
適當既減壓係要，但真係唔可以多，壓力同怒火先係民眾力量既來源

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

將戰線延伸至踢走建制力量既業主立案法團可能work。近日多左居民覺醒，發現建制力量操控左好多業主立案法團。如果每區十個八個屋苑儲夠票要求重選，建制力量就會攻守不能。

我都認同唔可以嘉年華 因為好容易變左膠 結果根本對政府無任何威脅

應該做好多有noise但唔被捕既示威活動
唔緊要，我地一齊brainstorm！
等大家諗下有咩可以做
目標係唔可以比佢停 唔可以比政府搞散示威

依家so called和理非行動除左遊行集會之外暫時有
1) 機場接機同遊客宣傳
2) 罷買/經濟戰/擠提
3) 親子集會(sell溫情)
4) 燒衣紙(都係今日先見到）
5) 罷工
6) 落報紙廣告
7) 民間記者會
8) 拍片擺youtube
9) 剪輯警暴片段、警鄉官黑勾結證據剪成微電影搞移動放映會日播夜播
10) 派傳單連儂牆
11) 抵制紅色企業

呢個幾好！d仆街民賤聯日日係咁蛇齋餅粽

其實依家仲係有咁多人睇tvb
買起tvb係真係有用
但要唔只買10% 要買51% 有無可能有白武士做得到

和理非可以做既野:
例如快閃播映會(7.21 民間記者會 黑警恐襲)
連儂牆(瘋狂文宣)
地區遊行/集會
仲有set死線

至於和你飛我覺得冇7月果次咁震撼
抽1日搞ok 3日可能太長？

前線手足可以做既野應該由突然發生既事而決定
而唔係我地講咩就做咩

包圍狗屋係好 睇住d狗想發癲但又谷住谷住
但每次都包 慢慢班狗都應該知我地點做
由鳩我地包 到咁上下就射你拉你

準備好拎個出黎

係 勇武可以做突發嘢

和理非就真係要keep住做 d狗又耐我地唔何

請認真睇睇：

而家已經去到文宣出黎既階段，不過要加啲市場元素。因為唔想輸就不要出現民意逆轉。

如何滿足市民大眾既口味? 無人比做市場推廣既人更熟。

例如活動安排性質、次序、頻率等…

有無做呢方面既人比啲意見?

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題